新手學車

小弟想考返個車牌
想問下去駕駛學校上堂定私教會好啲

聽講駕駛學校果啲要考幾take先pass
私教係咪穩陣啲

pass唔pass係睇運氣嘅

棍波 貨車 駕院 = 1take

利申棍van 1take

駕院啲師傅係咪好啲
我見隔離po啲巴打講到私教果啲教到屌曬鬼咁

住邊先巴打

唔係住考場附近 下下要搭車出市區學就搵學院算啦

觀塘

駕駛學院囉
89X 坐入去都唔洗半粒鐘，仲係門口落

無人介紹師傅比你 跟駕院就最好
起馬佢會帶住你 到時到候做咩

駕院聽講係最易pass既一間?
鏗鏘李健果啲質素如何

都岩既，但跟師傅學會唔會學得多野啲

觀駕要考油塘 唔易考
師傅如果冇人推介好容易中伏

乜你覺得駕院個啲唔係師傅？
駕院師傅就少野學？
不過學棍要加堂就一定要嫁啦
多一堂 多一份經驗

考車真係好睇彩數

夾啱師傅
夾啱考官
夾啱路試條路
夾啱交通情況
...etc

衰一樣都足以墮入無限輪迴

利申 棍van 街師傅 1 take pass

我諗住駕院啲師傅淨係會教路試會考既野 是咪我太弱智

小弟正是想學棍van
請賜教

自己搵師傅嘅話
唔好懶 記得上網做吓research
睇啱邊個師傅 上網search吓佢個名
分分鐘搵到啲咩黑材料
空穴來風 事必有因
上得網唱佢都唔會但得閒冇嘢做㗎喇 好信得過

搵師傅 不妨搵個嚴啲嘅
大佬你學嘢 最緊要知道做錯咗啲咩
錯完唔好再錯

加油 祝你好運
注意路面安全

多謝指教

樓主渣棍掂唔掂 有冇腦根唔正常個類

成日比人屌我蠢，係咪唔學得棍van

有咩關係

考唔考到到睇個官俾唔俾你，要做既野正路都會做足，你要學既係扮野同做大戲，有左個牌先係真正要學點應付路面

驚手腳唔協調

曬氣啦

鏗鏘/李健有冇得諗？